(又黎） 基督 whatsapp group

點擊連結以加入我的 WhatsApp 群組：

留名

咩group 黎？
星期日返教會？

牧師林

已經混戰中

幾無聊先會夜媽媽走入去嘈

笑撚死
幾多個係巴打幾多個係耶撚..

推

99:1

有個巴打扮野成功
另一位巴打比人秒踢

仲未有人講野

冇人講野

咁靜嘅屌

入左 冇咩特別事

炒散係咩回事

有動靜

grp 入面有無人share j圖?

睇住佢地圍爐打飛機

唔好太過火，會比人踢走

見到有位巴打發功

立即比人踢

仲有冇巴打係入面玩緊？

撚狗咁撚

笑撚到公司d人以為我痴線

點解我見到啲人全部都咁正經

食傻果度我已經笑到停唔到
可能我笑點太低

怕比人踢 陰啲陰啲咁玩

有冇巴打Cap圖睇下

唔陰d陰d玩 邊玩到？入去搞串個party

群組已滿

咩係散工基督徒 即係有時係有時唔係?

放心啦，不斷咁踢緊人

好慘 咁認真都比人踢

笑死我

垃圾搵食群 爆左大獲就踢人 有無巴打搞串緊party

踢爆左佢即時踢我

屌 樓主做乜唔加密條link

擊殺有心人

我仲係嗰group一邊抽一邊扮攞緊個和
被踢嘅rip

辣殺！

辣殺

鳩踢嘅屌

講咩都比人踢呢家

屌
cap d 圖黎

仲陰啲陰啲玩？
佢係咪都踢
巴打玩自殺式攬炒
有志者 5分鐘後 一齊衝

Kenneth扮認真撚都比人踢

仲係度

睇錯左 有兩個

已經入唔到

屌 個group已滿

Full咗

有無telegram gp

正正經經揾份工啦，炒散牧師唔 like 嫁

有冇直播？

花生煙阿
等我打電話先

屌你老母咩都冇做都比人踢

邊撚個9710 8721

Miss Gloria

我想問佢請唔請抬耶穌十字架d炒散

笑撚左😂

弟兄們出手啦...

入唔到

而啲一睇就知巴打嚟

好想打 你個紋身師傅是不是蔣介石？

牙門

痴撚線

好撚想入

我俾佢remove左

滿左入唔到

鳩踢人囉

爆晒

背誦完心經比人踢左

我乜都無做都比人踢

有無巴打cap圖睇下

便秘Jacky

有冇D籃絲group 玩？

比人踢撚左

狂開group邀佢地

啲人太痴線，應唔到

依家有邊個係真耶撚

我真係想入
我想信主

Full左

full

full jor!

阿童木 bye

大佬 full 左點入

大家幾點會有行動

落雨炒蛋

Howie明搞事 點解仲未踢佢

牙你老母

邊個巴打出黎忍左佢

好正希望唔好被踢

屌你又唔加密條link 成班cd-rom入曬個group到

笑死

full左

留明睇潮文

真心覺得cap圖上嚟都hide左啲contacts 先

邊個係你

幾時踢人，準備衝

留名 等爆發

想入但full左

個個做內奸

把女聲好正

四仔

牙門😂😂😂

屌想入

屌嬲

摩牙摩牙，圖

屌，我尋晚入過去，見無人出聲所以走左
早知留低，依家full 左

猶大如果冇出賣耶穌，咁你都冇十字架帶啦

howie lee

你係牙門？

滿撚左

唔加密條link更係爆啦，樓主del group開過啦

咁你就失業架啦喎

LM

想入

Full

炒散工作 即日出糧

1）耶穌受難日 想搵人扮耶穌被釘十字架
民眾同埋抬十字架
要大力
學士畢業
懂中文
歡迎新移民及應屆畢業生

2）復活節正日 想搵人扮耶穌
要識飛
識講流利英語
對以色列有認識
有2000年生活經驗
熟背聖經
$200 一天

屌你識飛都係得二百蚊日

屌個admin pm我
問我要唔要幫手做admin
踢d搞事者出gp
笑死我

Tommy

踢走個admin

正解

Amen巴打上啦

我推左admin

Hi misuzu

原來Howie係admin

可以進行性戰，踢哂啲admin再加返佢地
自己做真主

譚仔呀姐巴打係amen ?

admin似蛇頭

耶狗斷腳仆街死

小心係班耶撚扮開group 呃你入去落你降頭呀

分唔到邊個真邊個假

諗起上年個耶撚聊天室

神既挑戰

齋睇圖都笑撚死

2000年生活經驗 笑到仆街

入面其實有幾多個真心耶撚

狗也不

我望落呢度大半都係假

李牧師: shit!

人數已滿

有内鬼

留名待入

好多巴絲入唔到
入到gp嘅就cap圖share下
將福音傳開去

巴打可以問大家叫咩名
「你地叫咩名呀？我叫Mos Lam呀！
大家可以叫我牧師林！」

有冇人有之前app果次嘅傳送門

已經冇人講野，全部巴打？

Lm

笑撚死

有冇直播

滿鳩左

快d踢人比我地入

我今朝比佢踢左
可唔可以加返我

加埋 明明howie 都有quote 我但佢冇事

係咪用 [admin]電話號碼[/admin] ?

on9 由朝到黑都係連登仔扮信徒吹水 不如收皮啦

入到

kick jo

被kick

一見係經link入去就踢

好辛苦 又要繼續扮又無得同人相認
BTW有無人打算放一大埋J圖然後自己瀟灑走人

我軍勢力變弱 要求增緩

我都係

加翻我呀dllm

一早比人踢咗 估唔到帥哥+仲係到

好想入爆晒

admin諗住玩到幾時先踢個Tsun 比連登仔入黎

即踢

屌被踢了

喺道9up緊

係咁

踢左個admin再加佢入來binc

咁有咩好玩

最後變連登仔whatsapp group

點解耶撚咁on9要打書面語

好心啦 玩時玩 cap人圖重post埋電話

你識閪咩耶撚既野

點先入得返去

有無已經入左去既巴打可以自我犧牲 我比個admin你 幫手踢左個tsun 之後會再加番入黎

On9 踢左我
我問佢踢人但唔感化人 同打仗殺人話自己係耶撚所以可以殺人有咩分別
佢就踢左我

要人直接自爆?

玩還玩

戇尻😂😂鐘意唱主能夠都要俾人踢

講暗號：今天是個美好的日子，讚美主

真心覺得佢咁樣踢人有問題所以先話佢 之後就踢左我
你估得你係基督徒咩 我都曾經係啦

唔好踢tsun，踢咗就玩完

再加返tsun入來

信教都有得炒散咁信

可唔可以加返我

gloria係真耶撚，kafu係假膠

扮個陣我有打

共慘style

我係扮譚仔呀姐講野個個

成功潛入 係個個扮假膠定真心多耶撚

入唔到啦喎

屌入唔到

走之前屌鳩堆耶撚亂踼人

快d 好想踢gloria同tsun 仲有個中文名老屎忽

笑死 佢地自己都知首歌咩事

我係真心住穌哥㗎

係假膠kafu踢

+1

到底耶穌同炒散可唔可以並存

假膠亂踢

今日信教 聽日唔信 咪炒散

我大概知你乜水

我係比kafu踢

尋晚已經開始潛入 深得admin信賴

去天主教廷炒

屌 問句點解要打書面語就踢

+1我就係見工見譚仔呀姐
練緊口音

屌 咪亂尻咁踢啦 轉行做耶撚呀？

好心你地融入啲啦 一入就搗亂

LEBORN都出埋真係不得了

大舉入侵
連登仔好波

咁我真心想問有廣東話唔講做咩要書面語之嘛

入到去就跟規矩玩主會有安排

你地想點玩 比d idea 利申admin

唔好亂踢人先

說好的j圖呢？

問下大家要講真話 唔好欺騙神 仲係唔係處男/女 跟住巴打們可以自由發揮了

屌我想假膠 但怕好快比人踢
所以唔踢亂黎

我唔知kafu係唔係假膠 我控制唔到 搵人幫我試下佢

難分真與假

說服佢地唔踢人
要感化搗事者

睇嚟講嘢越膠嘅越似lihkg仔

咪亂玩野啦各位

1. 除非你是詢問者否則不要發表意見.

2. 不要說對別人訴苦,除非你確信這是他們想聽的.

3. 在別人的地盤中要顯示對他尊敬,否則別去那裡.

4. 如果一客人在你的地盤惹惱你,不要對他仁慈,要殘忍報復.

5. 不要跟不是你的婚姻對象的人發生性行為.

6. 不要拿不屬於你的東西,除非它對其他人是種負擔,使人大哭,拿那樣東西就是可以寬心的.

7. 答謝能讓你成功的達成你的慾望的神奇能力.

如果你在獲得他賜與的成功後,否定這神奇的能力,你會損失所有你獲得的東西.

8. 不要抱怨不關你事的事.

9. 不要傷害小孩.

10. 不要殺害動物,除非那要攻擊你,或者是你的食物.

11. 當走在公共的地方,不要有所困擾. 如果有些人令你討厭, 要求他停止. 如果他不停止,就殺死他.

我係假膠，唔好打嚟

屌你老母咪亂踢

痴線 又自爆

上左位就算 要控制個群唔係鳩踢

踢完啦，做樣比佢睇

咁點入返

咁就知道你電話

cap 完又唔blur電話

打比你叫你加返我先

啱 迫佢睇住個group

所以kafu唔想比人叫醒你起身柯尿 好好配合

踢乜撚野

無問題我唔會叫譚仔呀姐搵佢

blur電話啦on9

唔係 睇佢入group時間
同埋講野前一個message
就知呢條友電話號碼

kafu我都幫你唔好
等你亂踢人
兒家你比人出埋電話
我隨咗恭喜我唔知講咩好

睇下6:22邊個俾人升做admin
漢克個電話

sorry

又起多個

打過去屌柒佢

大佬sorry知錯了

抵撚死 亂尻咁踢 用下腦都唔會踢自己人啦

有無admin空返10幾個位出黎呀

樓主一個post引曬咁多人自爆

戇鳩

又要玩又要喎識玩

你係咁放人電話試黎盞比人嘈

主教落唔可以爆粗

我搵人踢左兩個真admin 連登仔加油

Between又見到快刀斬阿嫲
記得好耐之前有份屌過一個
連登絲打雞 話咩教精人果個
又見返你真係好

邊個

極速被踢

又爆了

J圖呢！？

搵人

King chan真定假？

其實會唔會只係一班連登仔係度圍圍威

可唔可以空返幾個位出嚟

成班人打書面語想混水摸魚

真心好易分到邊啲係真心定假膠

利申冇出過聲

主賜叉燒果下我笑左

我記得邊個btw 一齊入去真心信教啦

比電話我加番你啦

開始控制到 而家只要kafu唔好亂踢就ok

扮譚仔呀姐講野
之後比你踢個個

有無人話我知邊個係真心信主 宜家傾緊果啲

應該係假啦 屌你謝飯禱文可以後補都講得出

咩電話號碼阿

tg比你
add. jasonwong12

lm入gp

屌你
做乜鳩

屌加入唔到戰局

系咪么貢仙duck

真基督徒反而冇得入

我好問佢地原本d admin俾人踢曬未

應該得返谷主

而家有8,9個admin都係我放入去既人

三國殺死哂d忠臣

要搵人pm谷主話
真心想搵工 不過俾人搞搞震
不如再開個新既 之後無限loop

屌有得入未呀

真耶入唔到sosad

都幾肯定入面傾緊果啲全部都係連登仔

有冇live呀

其實依家出緊聲既有冇真係信既

應該係巴打？

條link死左十世

比人踢個d 係唔可以用 link 入番

無

可唔可以set到入得番

做緊admin d巴打唔該醒定d啦
亂鳩咁踢
入去玩個d又唔好玩得咁明顯打哂5p字慌死人唔知咁

應該唔得，係wtapp 既setting 黎?

有冇得set可以入返去？我俾人踢左出黎

我都係
明明唔係假到出哂面

d admin亂鳩咁踢

起左

做咩自爆

邊個admin亂鳩咁踢
打電話俾你講清楚

叫谷主開過新架啦
再add番d真教友入黎

有位巴打入黎10秒講左句係摩門教 即刻比人踢左
唔識玩

有人講摩門教都比人踢 好慘

今晚訓唔著打俾你？

踢咁密真教友黎架下話

好似係谷主

唔好

谷主係咪Kenneth

依個堅野

full哂

call him maybe

歸於我佛

又俾人踢走

有幾個

不了

好想入次次禁都full晒

食唔到花生

原本有幾個已經整走左

開始玩到悶了

屌

好驚比人踢

入面好好笑

好想入啊屌

滿左

野都未講就俾人踢左

冇人直播嘅

點解冇林牧師出現

點解有D人正常討論緊都會比人踢

係咁po經文果位係巴打定真耶？

踢走哂d真admin先啦

大家要識玩 唔好po phone no.

～Ho係咪手足黎

咁多書面語既 係唔係應該要搵班古人入去講文言文

會唔會太明顯

見佢玩左好多個鐘

要留電話，不了

我好正常傾計 仲用書面語 都被tsun踢

可唔可以加返我入去

Moon是咪巴打？

pm tsun

神愛世人

屌你老母咩

好耐未笑到咁開心
見住啲人po完相/講完野比人即踢

5407即刻比人踢

淫賤女miss

入唔到 full曬

心諗

lm

夜d開始清cdrom 大家好自為之

Full 左啦

抵啦，琴日耶撚們有冇放假

full咗

開個新gp做乜尻

有新group 詩歌group
可以入去表演下呀巴打

唱歌group

會唔會全部都係巴絲嚟

屌 咪解密啦

入左啦

我想講 詩歌個group 入面原本得15個真耶人。宜家有8成係巴絲

瘋狂有人入

你好

咩錫安教

痴撚線有人問下錫安教即刻比人踢

點解你地有耶撚d invite link

咩林鄭

個詩歌group每秒都有人入

詩歌gp有冇真耶架

係鳩咁入 入完又做cd rom 都唔知入黎做乜鳩

有15個

一入就比人踢撚左

個新gp係咪on9嫁

本身個grp 搞到tsun係咁del人 忙撚死佢

個林唏

東京熱

記唔記得我

牧師林晞

咁撚楊唔好玩

你嚟？

今朝比人踢左
點先入得返

開太空卡

絲打唱歌幾好聽

笑到震 唱歌接龍

波台入侵

巴打錄歌笑到我仆街
邊個唱誰人收痛苦被懸掛正柒頭

個group原本得15人 宜家115人 宜家傾緊果啲全部係連登仔

都冇人識玩

個乜柒ku又鳩踢人

點解個牧師林可以唔del icon仲要錄音
完全唔驚自爆

屌你一入就踢

mk

一講完就del icon
果然有mon po

岩見到張相 mk 5p妹黎。條仔mk金毛 中學雞應該
52415552

好多cd rom

有絲打錄音

Vc

現實版狼人

聖詩個group好撚低質

係

買張卡玩下先

hi樹葉

有冇cap低

入面全部5p圍威喂 擺到明係唔識玩仲要溝女5p feel

無。cap唔切

屌 話自己戒J都要踢

Dennis 好波

聖詩group

多謝解密條仆街

已經講到好溫和都要踢

詩歌谷啲人好廢...識唔識玩架

9888 3243
你電話 ？

Mr wong

踢走tsun

原來Kenneth都係假膠黎

係咪俾人冒認
我覺得Kenneth有icon

聖詩個谷差唔多全部都假腸黎 玩條撚

用Google map都要俾人踢

爆晒人,入唔到

得連登仔講野

抵

Tsun係開gp 嗰個人黎

阿vc究竟要唱多幾多首歌

請問這裡有沒有法律顧問 這樣俾人入浸算不算是hack😓

嘈住開新group做乜

邊個post he he

岩岩個grp icon

屌俾人踢走咗

又av 又gay
屌笑到仆街

屌 又比個垃圾ku做admin

Admin開始踢人

巴打都踢 戇撚尻

邊撚個扮我

咪臭係

成班5p開新group

果個係林晞 唔係你

因為你冇等待神指引你道路

kenneth高質

vc 係自己人?

新gp

入左

屌唔加密

on9

搵到絲打facebook, 今晚得閒傾2句

又係呢啲解密撚

( Show Blocked User - Tip_of_shitberg )

屌你老母

admin做野了

除左最初個group之外其他變曬成班連登仔自high

仲話開新group

其實得最初果個gp先高質

個admin戇尻呢 踢自己人

姐係咁 玩得咁低質 不如唔好入啦
又有成班傻閪好似趁墟咁入入入
入完又等比人踢

又想點 又去起人底

又一自膠post

好撚多高質假膠

真耶得番幾多人...
我覺得無晒真耶了

屌，得返自己圍威喂

唉入唔返炒散group
個唱歌group又on99

vc 係真定假

假 佢叫人加密放link

blur左號碼佢啦屌你老母

我想要真耶gp

一班連登仔係度唔知做咩

神 會 人 個grp係咪得連登仔

守官

有啲連登仔真係好撚on9
玩又亂鳩咁玩
cap圖又係咁放人電話上黎

第一頁

full㗎屌

點解入面用書面語講野？

做乜鳩

屌 我愛中國 bye

詩歌gp比人踢

仆街tsun死蛇頭
唔撚加我入group

有冇link

上面有

玩玩下自走

耶撚聊天室

條友講講下逃學威龍比人踢

唔知我可以捱幾耐

好彩仲留得低

真人真事

打段天主教聖經落去

其實係咪已經全部都係連登仔

邊撚個係咁問有冇人識連登呀屌

唔好再講連登啦

搞串個群

痴線 個gp滿咗人

話左連登啲on9整係識搞事

咪係 點會冇人唔識連登姐 屌

唉屌

呢個係咪黎?

邊個係人 邊個係鬼

成班係度撚admin
笑到我

Gloria?

連個kafu都柒埋一份 冇眼睇

撚到admin踢走左條友

不如唔好再講連登

🤔

屌你老母臭閪 講撚左幾多次要加密呀 好撚多唔識玩既5p cdrom架

家長出現了

連登有的是弱智 你唔會屌得晒

屌你老母一講啲歌詞即刻頂唔順

家長開始踢人

係 好彩浸左幾年耶撚學校

比人踢左

有幾多個巴打係管理員阿

聽到我差啲唱埋出黎 信左耶穌

戰鬥力幾高 係智商低啲

本身想唱豬撚鳩

邊個傻閪又講主能夠

有冇多個group

收皮啦解密

果啲新gp得番班連登仔係到鬥膠

屌你老母閪 識唔識blur電話no.

屌可唔可以加密link

真係白撚痴

你老母唔見得人呀？

周宋主愛Group
浩係邊位巴打？

咁你係咪覺得自己好撚威呀

冇真教友？

其實果個係幼稚園gp 未必有真耶

呢個係你覺得姐，我冇咁認為過

邊撚個搞串個場貼post

係喎，K1 Group

你睇你依啲柒頭 搞撚柒晒成件事就係你依啲大種傻閪

一早有人貼緊啦，冇追pos？

果個好似係真心耶黎?

講左成個鐘
講錯一句野即刻俾人踢

開得呢d group本身就係柒架啦，打算係入面認真討論既更柒

[member]屌你老母變咗撒旦教[ /member]

對唔住

認真討論

秒踢/退 秒入

有冇Link

你貼果張圖又冇野笑又冇野柒你貼黎把撚咩 想比人知你入到喇 好型？

有條友post連登搵工圖，比人秒踢

佢好似係真耶黎

果個好似係真心黎

個group依加好悶

想比入唔到既人睇下入面既內容有幾膠姐，你衝著出黎，難道你係班柒頭電話既其中之一？

個kafu碌柒咁亂尻咁踢 玩閪咩

但笑到hihi
擺明搞事

我入左個幕後耶教grp
太多on9唔公開link
留低tg 我放5個入去

連登真係太多on9 小心啲放人入去

笑到我

jasonwong12

我都有笑

Del人del得勁快

宗教革命咩屌你老母
係耶撚on9先玩佢地姐嘛

佛教無辜 各位巴打退group收手吧

入去一陣已經
俾admin remove

連登仔真係

入去講正經野都比人踢

扮基督徒就唔會remove你

簡體

人地中國人開既gp黎
同埋就算玩都唔好亂咁闖
好醜怪

做乜要搞佛教

屌你老尾 你啦啦做咩share

無野好玩了，玩到成個group 爛晒

連登仔鳩試腦 入唔到耶撚gp就連其他教都玩埋

成班小學雞

屌你老母成班都唔識玩
咪講埋啲鳩嘢啦

入左group 就唔該cap 圖啦

佢地唔明我地玩耶撚嘅原因？

其實無野好睇
太多人入
全部耶撚退哂gp

果班傻閪為玩而玩 見人入到gp就人有我又要有既心態

請出招

你爸爸賓周損左

唔明

有囡囡

在炒散廣告中得知
說扮耶穌有$200打賞

請大家唔好搞9人地佛教
入面啲人係真心學佛

我屌曬你地 班耶撚走曬啦
你地玩手指啦

真係好on9

撚走佢啦，真學生家長群黎

邊個講連登

又有一位兄弟 幫人地表弟比D仆街踢左

兄弟 , 你用英文回佢, 大約意思係唔識中文

[

屌 姓詹嗰個remove 咗我
仆街

搵巴打 係咁將佢群組改名，例如:非人類中心主義群組

條友係咁催我啊

[black]成班小學雞垃圾識不識尊重宗教自由？ [/black]

都話炒散廣告

:

巴打是咪覆吳葦如爸爸俾條link你

滿左人

on9, link 都唔識貼

屌你，用下腦覆好啲啦

見到真係笑撚左

除左第一個 其他group都係假膠
究竟有咩人係真耶撚

你係咪想攬炒? 定想連登死 咪咁驚清好嗎?

班傻閪入黎放低幾張j圖做乜

愈睇愈on9真係

好心你班冚家剷玩都玩得好少少啦
又鳩up又po j圖又主能夠
低質玩家 真係劣幣驅逐良幣

屌 d小學雞玩爛哂

po J圖做乜鳩

依家搞撚串曬
柒都不行
陣間班家長報警就好笑

玩到啲耶撚走晒玩條春

你哋不要再亂發

其實邊個gp係家長

同問

我都想知
而家係太陽星辰

我喺管理員請加我感恩個gp食緊花生

嗰度啲人幾好 冇踢鳩同屌鳩班搞事者

. ✳(一)基督徒商業群組❇

玩還玩,咪入人啲炒散群玩啦,有啲唔係耶撚gp都搞

炒散耶撚谷係咪有個admin係到

全部都係連登仔 好悶

呢個gp 全部都係推銷狗耶撚

樓豬係咪連登仔

樓豬係邊個

有啲好明顯唔係

笑撚死 主會安排表弟

可能係扮出黎

個主席好似係禮義廉

表弟好慘

成班傻閪留曬電話number,間接同自爆冇分別

用另一個number

屌 啲人識唔識玩？

撒旦教教條？

为什么踢我

群個icon

乜撚反雲

係咪有佛教玩
佛教應該仲好玩
入去貼j圖

人地認真討論

做咩remove 人呀spaghetti

唔好搞佛教

堅野快加

高/連登一直以黎都係玩耶唔玩佛
正確講係淨係玩on9

有咩分別

咪又係on9

佛有幾on9? 導人向善
頭先佛教group有人sd啲95搭8嘅野出嚟
條友都話唔緊要 慈悲慈悲
啲耶會點呀？

屌
咁都得罪d佛撚
同班耶撚一樣

fake

已被徹消

屌
笑死
入面有低胸大波妹icon
唔係色即是空空即是色咩

點樣可以知條gp link

知都冇用 入唔到

暗號？

依家入應該都只係同連登仔玩

班耶撚覺得係Uwant

邊條on9仔？

真心好撚on9

真係暑假近 自爆扮野都有

仲有無link好撚悶

我都喺

成件事越黎越柒

冇耶撚一d都路好玩

係50幾人果個佢地依家好醒

係唔係暑假都咁多架啦

哈哈笑

想扮下基督徒

其實第一個group係咪已經全部係巴打?

係咪超越的愛嗰幾個

嘩不得了，咁都搵到個叫雞

Call g gp

變撚左5p grp喇屌

終極Laughing

而家冇得玩

係女人湯丸

[member咁樣太明顯][/member]

新group

好好玩咩

似係成班假膠

好撚明顯

得第一頁個group係真耶

頂 自膠

嗰個啲基督徒走曬

邊個先係真 但係果個仲係咁踢人

屌你真係有人叫mos lam
多謝巴打賞識

神的考驗

好撚勁

佢要訓覺

我認識hj2q

踢左咁多人唔靜就假

你係Charlie 定nayr 我扮得仲辛苦

追po 追到唔知邊個gp打邊個

玩左兩晚 好眼訓 聽日仲要開工 聽日先啦

咁夜重玩緊

Online緊嗰啲全部都假膠嚟

其實個group仲有冇真係基督徒喺入邊?

hi

有，好多 但咁夜訓曬
得返假膠係到講野

屌 爆撚左

Ben chau

屌張圖

岩岩入gp 仲有無得玩？

屌你老母你就真係on9啦 分都唔撚識分

Yhwh 咩gp來

純粹人黎放低個負評

係咪改左名做xx聯盟

仲有冇空位

爆左GROUP. 開新GRROUP 啦

會唔會太快

得8條友

admin gp比人盤問啦屌

diu

點知新group全部都係連登仔

呀mark仔

Martin 巴打

阿的？

阿mark

屌 個超越的愛做乜咁撚醒

起初的愛

sor9
未撚瞓醒

屌，入左去問左句野姐就俾人踢左

其實起初的愛係咪係呢度

巴打你問咩

1001